[加泰] 同日搞另一個集會/活動 蓋過加泰集會 點睇

反正加泰唔似會取消

各有各做

到睇邊到多人囉

同時間

去加泰集會帶中國旗
We love China
China support 加泰 independence

立即 EU we connected

有得諗